［温馨提示］岺敖輝出咗律師信，要求今日4:30前回應速龍隊編號事件，及今日既速龍隊要有編號

支持

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，大家未簽嘅幫幫手大家未簽嘅幫幫手！！！！

推